今時今日狗捉人仲係安全帽黃背心防毒面具

其實一開始都係用呢招，但捉左咁多人，我地成日話手足比人屈，但最後一係無左聲氣，一係唔比保釋一年先開庭

根本就用新疆反恐個招 下一步就係集中營

移民走啦

又搵啲道具出黎

佢上年D 林記未用曬

道具部真係好做，可以用完再用

熱狗：又當手足係condom,黃屍豬一見軍火就割都割唔切，個撚個當係鬼，應該直接代手足上庭認罪，等手足坐成世認證佢係義士

呢單嘢有人篤，個個先係鬼。

火魔係多謝黑警有槍係多謝黑警衝擊係多謝黑警殺狗係多謝黑警

外國開曬門，你香港人都咁多借口唔走，怪得邊個

嗱，咁講啦，軍火可能係真，但冇人咁傻豬放埋海報貼紙文宣嗰啲喺度呱，人地啲製冰工場唔通又會放晒品牌包裝咩。

岩，有機唔關事，都話有關

煙花 遙控器。屌你老味， 電視機唔包遙控架咩？

來來去去果批道具

不嬲都信係真手足+假證據

分分鐘下次捉個道友，又塞張文宣喺佢身，話同手足有關。

勇武仍未退場不割

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團